[Switch] Splatoon2 [30] 招募廉價勞工

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝
官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(9揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:
Q: 行日歐美澳版有咩分別?
A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家
Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等
Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰
Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩
Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game
注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚
Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以
Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice
Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚
Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流
Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收
Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)
Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫
Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無
Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

諗緊買唔買,係咪真係咁好玩?

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報
Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備
Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人
Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇
Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set
Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A
Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)
Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值
Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需
Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角
Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒
Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」
Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開
Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會
Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機
Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士
Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來
Q: 有無得一機雙打?
A: 無
Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房
Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)
Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒
Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：
Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:
ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：
スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

又要等聽日先有三文魚

留名

WE WANT YOU

點解我注文人地件齊片 , 到我買時得個殻既

搶地係咪要有人carry先升到

利伸 絕望c-

唔好行入圈內面射

俾人係中間射死累死人

今晚應該無深夜場架可

搶塔到底有幾多人唔明當個塔喺對面果時要有人喺塔先會郁

無

機率

新手12level留名

做多D善事

分開兩格果d好難搞

btw點解c-會直上b- 我未做好心理建設就上左去

新手武搵大技係落雨

一儲滿就係邊位向下掟
易霸少少

卡咗喺A range好耐 ，
大師們有咩指點下

A range仲見到on9揸銀噴打搶魚
射程咁近等死

招募廉價勞工

個app更新係咪好慢
我打左幾場都未有record
利申新手今日啱啱玩

其實ranking三個mode有特別勁嘅人都係易升好多

射程近都唔係問題 雙槍 喇叭都射程短但有一定對槍能力

屌銀噴一槍24血 五確先死對家 大技係塗地 打rank有撚用？你話金噴開大技企上去塔都唔怪你啦

搶塔見過兩枝銀噴 秒輸左

一個累全家易過遇到勁人
真係勁一早上左高一個rank啦

呢樣一定要平常心 每場梗會撞到

一係對面隊 一係自己隊 最怕係怕斷線隊友姐

我同女友打開lea 咁就練哂三個mode 每次同啲日本仔打都被人虐殺

7場贏2場都偷笑 開頭係7場全輸

但尋日終於玩返rank(三十幾lv都係C- )

splat zone同tower control都一路贏順利升rank

唔好呃自己啦 繼續練好走位盡量減少死亡次數

通常一隊一定有個特別突出既 你全隊都係A- 可能對面一個A+已經屌打成隊 呢隻game唯一進步既方法就係不停玩不停玩別無他法

新手留名, 跪求花巴同金毛巴carry我打工

不停鳩玩唔係辦法
走位
點做到應該有得討論下

其實建議新手可以試下玩D遠距係後方backup, 唔駛衝前, 幫隊友射一兩下/補後方油/俾隊友跳返入戰場都可以, 個人推薦遠泡泡/遠紅雙槍/Jet Squelcher/Splattershot Pro

可能我打開街場，都係覺得新手睇完第一頁教學自己摸下爬上達人級先係正路... 唔係花巴金毛巴carry你上達人，一打街場就搞唔掂

每次死都檢討下有咩進步空間，例如我自己都好努力學緊走位，減少被殺數

已經睇哂, 但都係打得好差

遠紅隻槍係Dualie Squelchers定Dapple Dualies

新手rank10求加

1574-3417-2999

自己打應該好易上200唔計特殊關
主要係避免死

Dualie Squelchers, 遠紅雙槍

成日死

有部份有得練
例如鯊魚體感手制向下係個圈邊放炸彈
蛇睇清楚追邊個人先衝去尾打 或者係高位打尾
塔見一個人射緊就幫手清細怪
車未停定唔好引佢轉佢方向 唔好窄位整停佢
唔好自己一個行太遠跟人行

得閒扶阿婆過馬路會易升啲

btw早幾日同fd兩個人打League Battle搶炮，其餘兩個隊友死都唔肯幫手開路，俾對面行到得返1
最後加時我同個fd趁對面空城，兜去另一條路行，成功達陣

新手岩岩玩應該單機定同人打升人好?

要升幾個rank開三文魚

同埋著草除左平地著，仲可以爬牆上高地著草

尋日主動幫完洋人搵巴士站，推塔就上返A-

哩幾日好忙 無追po...
係咪請人 ? 我刻苦耐勞

我再練下, 不過都想有高手carry

自己打過200都唔覺得似達人

我諗起碼要突破到240% 先似

我覺得係睇運春數同死亡數，我對自己要求係死四次以上叫唔合格

話時話，點解我爬牆時不時都會中間卡住咗，又或者上到頂卡住又要跳幾次先上到
明明睇落已經油好

我又冇呢個問題 會唔會係因為lag？我自己就有時拎春會lag

其實無話幾多分就似達人 你打得多就知自己水平去到邊

我舉自己做例 你同自己對比下
金春 ～20粒
魚子 最少500 600～800(好飄忽 要睇關卡/武器適性/對應怪物種類 難啲比較)
死 0-3以下
救人 通常全場最多

或者可以試另外一種方法較易比較 睇返自己累計成績 各分項除以場數
咁樣就會得出
每場平均運春數
每埋平均運珠數
每場救人次數
每場得分

但無得睇自己死亡率 要靠平時自己留意 而且場數多少唔代表一切(輸都照計) 所以各分數只能給予約數 話你知平時你打成點

停晚有機會嘅話交流下

其實都係，有時打街場太多不穩定因素，但打打下都大約知自己去到邊同有咩改善地方

淨用體感180度轉身射個三分波

話時話真係有d想買capture 卡去錄低d靚救援靚著草同好隊友

靠你carry了, 想上350%

想問下點睇返以往打工既資料

三跑十戎

一 減少死亡次數
二 死亡時叫救命
三 水泡時別亂動
四 發現BOSS通知隊友
五 不要單獨行事
六 適時放大技
七 狙擊瞄砲彈
八 鯊魚餵炸彈
九 垃圾桶掉炸彈
十 SP水砲射艦

350%

三跑介面按Y 右邊有堆數字

唔知點解好好笑

btw 鯊魚潛緊水嗰陣點樣可以射射爆佢

nico有段片就係用若葉做backup玩搶地，完美走位，全程死得極少，然後瘋狂開金身俾隊友出去開片

不過唔覺得自己勝任呢樣野

肯做6已經要還神

日文唔識睇D數字代表咩, 有冇巴打翻譯下

想比係前鋒殺敵, 做backup應該會易好多

你有無圖 我無機喺身

基本上會係窄路截車既都唔係真達人
專登留意過會做呢樣野既街人
死最多魚子最少總會中一樣

其實識哂全部攻略都冇用，因為呢d叫意識，實際只佔能力一半，
另一半真正既技術，係操控技術，先真係要慢慢練，即係射得準、識控油、用狙射炸彈、同擲波羅既準繩度、走位等等。

意識七成技術三成
一個菠蘿百發百中但冇意識垃圾桶優先
一個菠蘿命中率55波但見到垃圾桶就如見殺父仇人咁掉佢
後者一定易keep達人

拉緊去好d既地方有隊友好心截車會好抆 老友點打呀

明天又有新武

但好多時前好多細大怪埋唔到身
要點做

咁你先諗下點解埋唔到身

打工D數值點先算係合格

現在分數

場數 999
運春數 11.2 偏少
魚子數 629 正常
救人數 2.58
總分數 118 偏低

上面個分係平均每場數據 得個大概 唔代表啲咩

偏低水平

我唔係高你好多
因為佢計埋輸嘅場數 同實際會有出入

我唔信

明天一齊露營

件新野打tower 應該幾好用

同埋lifetime 成績包埋一開頭唔識玩果陣

改做鯊魚碌炸彈la

今晚八九點請人 睇下有無奴工先

鯊魚碌炸彈

原來你已經打左

我見工

有冇三跑團？

九點見工

十係講塔

講緊夜晚時人段有支大炮可清所有怪

係要做定係要戎呀

我鍾意用餵呢個字眼

全部勁低

明就得啦

打到幾點

我上咗水啦 有無人in

求ID

你總分除場次有幾多

唔係講運輸機咩

你開房吧

斷估無痛苦

added

房咧

街場 rush 又有人引咗啲魚喺左邊黎全滅

求評價

btw你地個個話上一round啲武係最強
我就覺得好撚難
由200跌落175之後打返上200之後即刻連輸落返黎要喺今round追返
我只要一拎滴滴仔同油掃畫筆就會徹底變成一個打壞

你開定 我等緊出黎

唔係多你地好多 我個份母比較大 除返開好低

房已開
K3巴打一唔一齊見工
仲有冇巴打入黎

打街場要隨時做定兩面應戰既心理準備

開住先 排下局吧

原來無同你打過

我揸狙呢

點呀係咪有人開場

Come join

屌細力啲
今日未打過UFO

出去add人我驚入唔返黎

不會吧你去吧

如果真係咁不幸入唔番 我過你房

added raxxxxg

滿員 john 乜

屌埋我

I'm ready I'm ready

你遲咗 無法

滿咗人喇 你地應該夠人開過間

花巴

你地玩

有冇人開
8161 1323 8439

已經輸咗

有無阻住你地

大霧唔識打

亂鬥

係咪我拎左萌巴個位?
我俾番你

join us

你入完又走

召喚花巴
下舖比我地見你工

你地打啦 我入咗另一間巴打房

冇dum地/長炮咩?

我係波羅 我都想係dum地

應該要引隻ufo行去右邊上台先可以係台打
一開波帶左隻野行左邊上台

我係jetpack
用左黎爆兩隻UFO

有人 call (電話)

DUM地可以即時開蓋
大炮可以串燒殺兩

呼

繼續召街人？
定睇下有冇巴打入
（有人加我 我去cfm咗先 等我一陣

－2

其實我係咪入咗巴打房 有無阻住你地

我可以 john

點解今日salmon run特別多人斷線，又特別難

都冇嘅
繼續街場

你係咪入呀 等你好耐都唔入

有

已經連續輸左六場wave3
街場

金毛巴

即斷一場

今次到我斷

我唔知同邊位巴打玩緊 好似阻住佢地咁

癡線輸到得翻95%

今舖 .....來吧 我錯

難玩過街場咁...

20/99 好撚驚跌rank

死太多

開水喉大法
點都唔係開中間先啦吓

你係咪 木夕兒 巴?

me

吓

我企定定係最前個度 但我見到有哈巴同ホタル開後面 仲要未運完第一round開第2round 喊出黎

我睇咗兩眼唔見有金春先開船頭，跟住先仆去開後面喎

頭先個街人 比個 佢先得....
我睇到佢呆咗

有冇巴可以俾三跑三張地圖既overview相我?
(每一wave完之後飛到半空影既相)
我用黎寫心得

Thanks

點解街場D狙擊手唔識打炸彈
一有炸彈就企哂係度等死等滅團做乜鳩

我陣間試cap

wave 3當贏

含恨呀

嘩 除褲學野

今日打得好差

有點想收手... 是日街場無乜好見工者

最好另加潮退時海灘地圖overview

唔叫ホタル做阿婆 你班友偏心

使唔使我過黎

原來右邊間房係入game個段野間房

原來就係阿婆個名

我無留意添
呀婆 呀婆 呀婆

兩條友屌得爽唔爽

你跳槽

Btw k3巴 我地好似舖舖都w3輸

－1

三張都係退潮時影 但佢向起點飛 好難影到海灘架Wo

大霧第一次贏

好滾動

有冇人入

有人入未

通常都係塔垃圾桶遮清唔切輸

唔玩喇 成個禮拜都嚴重唔夠訓

我俾巴打們carry緊

有張靚仔既照用住先

滿潮難定係大霧難？

你add我喇

我玩多一場
之後寫野

我頭先cap個兩張麻麻地 陣間試多次

想掉
但通常爆左個就被怪迫走

我出咗黎

個FD夠皮休息

春 13.75
魚子 510
救 3.34
總 124.84

都話唔係多你地好多

仲諗緊係咪巴打們
謝carry

多十分應該應已經差成個grade

999分果啲日本仔係around150 數字睇得出係成日贏 而我有好多輸嘅場次

邊到睇架

我係HK尾..另一個我朋友...
玩team work大家都咁勁

三場天黑
兩rush喊出黎

好彩過到啫

點解好似呢度大部份人淨係玩三跑

因為rank大部份人都係B地獄

因為香港人奴性重

我打左300分炸 唔玩?

我跟出跟入抆衫尾

我等緊你地開
無人玩我就轉game啦

我去洗碗先 四個字後再開ok?

carry me

開左有冇人入?

我洗完碗join

有人開左了

3185-8553-3807

Sosad 滿咗
咁熄機算

我負責死

我死6次

下舖我讓俾你玩 我拉高哂春數

我玩緊街場了

I'm back

3 人保住

比車撞左幾次落海

我有圖 你睩下岩唔岩用

有冇場入？

你開場可能有人入呢

街場啲人打水柱唔識護春同運春…開左4隻都運唔到15粒

我夠了 感謝各位carry

頭先連打兩場街場好好彩

轉身眨下眼見到你地走到最前 然後就我死 然後你地死
Sor我亂跑

細魚多到

達人200%三跑夜場

1854-9271-0033

嚇死me

-2

4個日文後面一粒星係我，玩一陣

好工友就3個都過到w3，雖然好多驚險位。

智障工友就四個都過唔到W2... 我拎狙叫晒都冇人打水柱，好撚辛苦打完返到去見到三條友喺度打遮怪。然後連出幾隻垃圾桶又係走去打遮怪

-1

個街場友走人唔救

咁慘 咁我頭先堅好彩...
兩舖都連續有黑夜

走唔切

玩多舖夠皮了

又一個月 就轉裝

完滿

件間條衫可唔可以轉走佢

唔係last咩?

遇到開水柱開中間先 屌你堆怪死架

Last喇 眼瞓

仲有冇場
冇就訓了

-1

基本上開第一隻之後大約就知pass 定fail

先開中間堆怪，然後未運完春就開第二隻，又係開中間，咁緊係過唔到...

潮漲嗰陣開晒中間兩個

滿左？

入來

淨係諗都興奮

今日打都係無主動殺垃圾桶

車可以帶佢返屋企

唔洗門口射

咁快無左，未夠1200

thanks各位巴打carry

thx 巴打，聽晚8點又有得打

其實你地同我打 唔覺有時我做啲野同我打篇野嘅做法相反嘅咩

例如上面巴打話引車 你見我幾可會引返屋企先殺

放日版splatoon
換美版都得
tg我

我覺得上到高%清boss速度先係重點，快手殺左佢運珠返屋企好過你拖，你拖到一半又有其他boss黎緊

放漆彈2日版
換美版
亦可換game
加錢都得

tg我詳議

鯊魚都係順手經過殺埋

唔怪得尋晚玩唔見你引車

巴打咩名 尋晚有同你玩

眼見唔少巴打依家都上到達人某個水平 但如果想更進一步就可能要改變少少觀念 同唔少達人巴打玩過下 發覺無論大路野定細微位都可以再執執

等k巴篇攻略出咗再考慮寫唔寫 因為唔係咁多人想上分 寫黎都幾無謂
普通keep達人又或者保持200 現有廢話應該夠做
我認我懶

我係無時間 可以嘅話我都想打工(真人)

今日比賽，有無人食花生？
隊名：C+
利申：女仔

我覆緊飛花

呢個情境令我諗起呢個tumblr post

廁紙fes

逼死強逼症

紅

好正
唔洗諗一定係紅

我會揀後面 ...

我而家寫左RUSH咋 (未加圖)

把新遮

假期玩街場特別多油地撚
四個有兩個係度填屋企顏色

今日金毛比賽喎？

有冇方法可以同fd合流打街場？

好似有facebook live ?

班觀眾好多無知撚

唔知k巴上面果篇寫好未

睇完講下我嘅諗法 可能有少少出入 交流下
1.基本上我唔建議逃走 我會玩死守 還是你想表達移動而唔係逃走
2.自身發光係可以留守大隊後方 但最重要係睇武器種類同大環境 發光也可以做先鋒
3.好似未講到輪流控墨？？
4.依武器種類分工
5.太遠我唔建議回收 正常情況收集夠數便可
6.諗到再講

要加埋圖標示辛苦哂
另外想講一講嘅係 11粒同20粒已經係兩種唔同玩法 特別係新場 要有策略共識 睇隊友玩法而改變自身玩法去迎合

得罪講句個人覺得叫車有D柒... 英文版已經講左係tower control，唔識日文都識英文

我尋晚先發覺自己先開始識殺蛇

同埋講就講殺垃圾桶先

但尋日打好多局
垃圾桶都係冇人打 包括我自己無打

下次要玩下唔理評價
一見垃圾桶就衝去殺直到完為止
其實一出垃桶係咪要即刻兩個人去殺兩個人去護住

尋晚我對住個垃圾桶掟左3輪都唔中

未寫好

1. 逃走係指喺企位附近來回跳. 死剩一兩個人又冇岩用大技死守好易滅團.
2. 發光條友企太前好易死(適用於新手至中手). 死面前左令光蟲突然轉target, 後面隊友好易反應唔切而滅團.
3. 加番
4. 加番
5. 太遠或趺落街我都唔會回收, 但我發覺好多人唔等金魚行近先殺, 搞到唔行出去拎金蛋就唔夠數.
6. 好

各有各叫法姐。又唔洗咁judge 人
首先唔好先入為主預定哂人地有見過英文先

第一場已輸。 坐到完場

link?

可能我個人覺得正名好重要啦，話晒國際大都會，唔好咁求其

不過我咁講，其實你cap路人話人無知都係judge人姐

但係掉炸彈...禁定個制有埋條 拋物線 喎...理論上唔太難...
進階一D就睇你人物個準星...準星向住個開左蓋既垃圾筒掉..
再進階就 Jump shot...哩D就手感同掉多D來練...

另外其實一個人係有足夠時間炸晒2個箱...(不過要熟手)
掉炸彈潛規則...左面果個掉左...右面果個掉右...大家企太近就 自己行開D...
炸彈最少要掉爆佢一個箱...會少d 飛彈...

去search page name

可能我目標唔係新手中手 我想以20粒為標準寫

懶下地硬先
電競居然無預備耳機
叫我地聽環境音
我筆係聽有無拍拍聲決定有無打中人繼續打
點聽

1補充. 當然如果知道自己重可以救到人我都會死守, 但勢色唔對就要跳走

點樣可以同朋友玩三跑？即係同朋友2個再加2個街外人？要差唔多評價先玩到？

係太多人寫d山埃攻略姐
咩油地重要過殺人
搞到新手唔夠人打就唔面對真係走去油地算數

想招幾位新手巴打一齊打rank🙇🏻🙇🏻🙇🏻
唔需要勁 只求開mic一齊打
我忍夠街仔啲on9仔

2/4排升唔到你自己個個喎

solo同team分開計
或者你留意下你平均kd幾多就知關人事定關自己事

用咩開咪？

多口講兩句
我自己玩法係最少炸走一邊先 可能有人嫌煩唔想理 但無人理變相重任交咗俾你

又唔使講到跌評價咁誇張 正常兩人一左一右就可以 唔需要點樣護住 極端情況單人投完快清附近小怪 補油再閂蓋前入樽都仲得

同你地打我多數以垃圾桶同塔為優先 我當練習射波 你想練的話下次一齊行

再講多少少 垃圾桶有固定飛行路徑 打慣咗你會知道下次開蓋位置 而且佢開蓋會望住某位玩家(目測最近玩家)所以如果知道下次開蓋位置 可以誘導佢向對你最理想嘅位置開蓋

我唔知上面位巴打講嘅jump shot係咪我想講嘅射波方法 咁我講一講啦
有啲情況垃圾桶會喺你站位遠處 正常情況係唔會掉得中 此時你要有少少坐跑+跳來掉出去 例子有船頭右邊垃圾桶 正常企邊位係難以掉中

再講進階少少 如果想單人連投 通常情況下你掉完一粒到你補油之間 有機會俾導彈target 而且有機會俾小怪追 呢個情況你要清楚了解導彈落下時間 向其他方向潛行補油 令導彈擊中你想射波嘅其他位置 邊引小怪(無壓力下盡量無視 以射波為前提) 就算要清小怪都要衡量 務求以最速解決又可以補油投籃

好似講咗好多廢話

rank4以上
你想2+2又得 3+1或者4人朋友仔都得
唔需要

我想問下啲裝
海膽仔第三個係轉個啲技
係咪一定要洗哂，無得續個轉？

竟然會有呢個諗法

今晚睇下有無人見工

邊個位置可以揀同朋友玩？平時三跑街場下面果個都唔得既

金毛巴仲有無得打 ? 岩岩返開黎睇

揀左街場下面個個之後禁Y可以開房，唔夠4人佢會幫你搵街人湊夠4個

第一場輸左啦。靜音打機

四強有BC

咁真係慢慢長路

30碎幫到你

splatoon 隻game 係咪lock 左唔比訓係度打？ 有無得解除？

關體感

有無得訓係度照用體感？

撳 Y?

有 成個身跟住郁咪得

打到漢字

試下咁

佢lock 左一個角度，之後就唔可以再禁y向前望，自動向上望

原來mh先得

斜小小禁y就lock住左自動向上望，一定要坐直先玩到

宜家splatoon用到中文名果D係用3Ds外掛改中文名mii，之後再用amiibo過隻mii落switch度

尋晚開始玩

係咪要30個碎片轉1格？

10碎一格
一格相同 20碎
兩格相同 30碎
其實q&a有

十點左右有無極速 1200分 達人場 ?

即係整一件1.3要60碎？

我ok

30+ 1杯飲品

有你一定極速

三跑用綠桶點打話?

過黎學野先

今日比賽輸輸就極速

跪求金毛巴花巴carry三跑

潑啦 你唔會潑唔起掛

今日salmon run D槍勁過琴日好多

d炸蝦天婦羅 有咩用？

用飲品刷到兩個相同先用碎片貼最後一個？

有冇達人場一齊打

2杯約升滿3次，一次著哂3件，起碼會有10碎。
飲6杯應該有一件1.2，之後用碎合。

夠人未？

講好10點 我就10點先上 叉下電先

達人毒撚求加
3537 2591 4122

正，今咁打三文魚

求三跑場

x2

無人我打住街場先

花巴 一唔一齊？

打完過來

三跑200%

仲有冇位

ADD左

花巴 寂寞巴 join?

-1 now

今次真係衝999好機會 時間長武器組合正

今日先買，玩到好頭暈

我玩左兩個星期先習慣

今日試完Pro制玩筆 好辛苦

咁易打既..

但係我唔得閒

靠你地carry

岩岩比人捉左去放狗
仲有無場？

我跟出跟入

ME2

有冇巴打有呢件衫 主技能係復活時間縮短

打幾場都有人斷線

特登等到10點先開機你地同我full house

等我十分鐘 幫小朋友沖緊涼

你開啦

-3 自己入啦

巴打唔帶隊啦 ?

除定褲先

我開住等你地 十分鐘開波

求carry

難得撞到大佬 想俾佢屌下屎忽先

已add

個個都咁勁 點屌得起

in joycon we trust

極速團

全隊 0 死

無人死

條鯊魚笑死我 一陣一定cap gif先

唔好喇

邊位係泰迪熊

再組？

有冇人入3跑達人？

招一個街人

痴撚線團 -99 =1200

有沒有三跑？

Thx team,夠數

花巴我有咩可以改善

我夠1200 了
有無其他巴打join
包爽

繼續定？

ok 咁下次繼續 我up片

我1200夠了
睇仔sor

跪求唔好cap 鯊魚柒片

唔係講我咩 我講緊電話 砲台連續餵兩次鯊魚

我無所謂 有房缺人我可跟出跟入

我都係砲台比鯊魚食左

我無留意 我講住電話玩
你問金毛巴

Teddy 巴都好勁

頭先果團真係太穩定

仲有一兩場 0 死

仲有無場差人

靠巴打carry

有巴打們carry 我連技都唔使開

唔知下轉更新會唔會有新裝

好似無房差人 咁我轉驚

三跑攞嗰啲飛有冇咩用？有碎片係上面嗰啲

話時話我都係尋日先發原來早用大技射運射機會跌好多粒春落黎

有興趣帶團?

差隻水鞋就可以全套出海裝

原來係我

好順 我無咩野屌得落
唯一見萌花死幾次炮台鯊魚
你太集中望怪 望下地下有無符號去你度
我其實想提你 狂點nice 但你get唔到

我知道 死咗兩次 講緊電話集中唔到

別再quote了

咪就係碎片

我見有房就入 跟出跟入食下花生

汽水券

嚇鬼死 以為係cap 我係砲台比鯊魚咬

有冇場

他媽哥池 巴其實係邊位
相認下
HK

頭先見到你地開房 以為親友團 唔敢打擾

一到三跑 就一去 去5頁對話
岩岩收工 睇黎今晚無人同我玩

ADD左W字頭, 得2個人?

wow

Tama

唔知其他人入唔入

其實我耐唔耐會同D朋友玩, 有位就入吧

加左

多一個識玩, 同少一個識玩 差好遠.
有你加入輕鬆唔少

k~

開左場?

已加...HK尾

掛住整嘢唔記得開 game 玩

有位

其實係射個頂位 佢spawn怪係個度 所以早d射唔洗煩

差一

giphy整左幾條片做gif 全部error

仲有冇人三跑，爭一

新人而家先開始玩會唔會太遲

有冇房

如果我問你
依家先開始玩孖寶賽車會唔會太遲？
你會點答？

唔好再細d

打番兩句

想講既係開大技既時刻
盡量搵多d大怪集中
同時要預計你落地個下
佢地係所有龜頭露出+車背向住你

無房有位入 有房無人入

I'M BACK

LIHKG Salmon Run 20170930
賤賤
0o飛花幻影o0
矢作萌花
鑫毳

應該連登房咁耐以黎第一次未輸過直到1200
新手或者可以睇下我d英姿同幻影跳水既美態
仲有萌花同賤賤比魚咬既一瞬間

Only me and u 好唔好召街人

聽朝答車睇 以家趕住比魚咬

12:10招人

好滾動
有巴打入黎

金毛巴蝦人既

Giphy 影唔到長過15分鐘既片架bor

被拍落到落花流水 sor 打醒精神先

我自己Cap自己條片先再up
得14mb 時間都係9秒
preview到但佢convert到尾就會error
可能ser出問題

早知我認真啲

未輸過直到1200

金毛巴會錄影都唔係第一日嘅事啦

sirius係邊位巴打?

萌巴

萌花巴

都係未有新裝

睇下有無位食下花生先

斷咗線
係屋企都斷？

我都呆咗 好耐未試過無端端斷

K3巴有冇彈？

入得

冇彈

我夠喇 要訓喇 下次再打

I’m back

謝巴打carry 我差少少1200

差幾多?

又彈 懷疑wifi被郁過

百令分

靚炸彈

你洗唔洗熄左wifi重開?

有段時間我一開始無郁幾秒，其實係幫個仔沖完涼未著衫

見到你企係個筒邊呆 反正夠數所以無咩所謂

宜家睇返先見到 你地掟炸彈餵鯊魚係放係地下

原來自己on9 左咁耐 , 以為要淩空餵

一陣個仔吹親唔好呀

天氣咁熱唔會既

叫埋佢玩

兩歲半多D 咋
不過佢好鍾意睇我打機 好happy

幫佢cosplay

打多舖瞓 聽朝1130要出街

小朋友唔可以太型棍 , 不了

LAST

夠皮

また全滅でした

謝carry

題外話一問 點解我攞唔到coins？我上返仼天堂個網我ac都係日本地區 之前孖車攞coins都冇問題

你隻 game 咩版

深夜三跑真係好得人驚

想問下佢三跑呢，有個未要打爆啲渠既
果個點玩
我見有啲人可屈勁多魚春出黎

有巴打開左場>?

是日三跑街人要小心中伏
有位兄台 被蛍火蟲圍住時 周圍跑

is me

200%up 達人房 -2

當五分鐘都推唔過中場
但係對面又攻唔入既時候

玩多陣食飯
有冇人入

食飯先

想問下巴打 而家fest tee係咪開哂三個slot先拆係最抵?

係

睇前幾頁我條片

依加知就得啦

新人想加入

晏d會唔會有300%場

night

230有冇人玩住先

又做吓日常直播畀你地睇吓我幾廢

好吸引

多D留意下地面既油地情況, 由其係你用水桶個時, 今次水桶係油地補油最好效率同準既武器, 油好塊地可以易D走佬

我一用單發武就好似食咗屎咁

好清 我下次都考慮下轉live試

1.當比怪圍 而油地狀況不佳 用炸彈係自殺行為
2.你無睇到雨雲位置 只掛住趕殺佢
3.未識睇潮黑影
4.體感太低 你適合再高d
5.開顏射炮先睇睇腳下同附近咩色先動工

7.習慣下炸彈唔好瞄 直接dom
8.運春途中炮炸彈盡量dom去有位既地方 你碌地下作用唔大

巴打 用咩卡玩Live ?
seafood痕想買張來玩

試下多D清小怪, 呢樣都同你講左幾次

今日幾把槍清怪能力都高，我地尋晚直上1200主要因素

下午三跑時間 有冇人玩

GC570

btw體感真係已經開盡架啦

陣間你開房 我街場中

其實遮boss我之前都會盡量睇粒彈先
但係我發覺當佢見到粒彈畀你射走咗就會即刻反返轉
咁如果我角度唔啱都照樣打走佢
咪會變相令隊友要輸出多兩三round先打得死佢
咁不如我直接射佢重快

開左

開咗房 輕鬆玩 200%
-3 有興趣就一齊打工喇

5796 6712 2301

老no？

原來我無加你
比個code黎

以家加

佢話無呢個人
你加我

去個廁所先
3分鍾後出發

唔見左人既

好呀

順手整個招聘廣告先
三跑成員招募
年齡不限
能力有限
可以的話200up

招募2位成員加入

彈場

280% ok?

個兩個街客做乜鳩…

哈哈 黎囉 我唔怕拉高咗

320% ok?

今日假期 係特別多唔識玩既周圍走
我今朝先有個係咁
又係螢火蟲個陣周圍跑 我呆咗

唯一隱憂係把重機
比較多人唔識用
好多人走佬都唔識續下射地下而係儲氣射
繼而俾怪圍死

所以幾時都話狗屎垃圾都可以係達人

輕鬆

200唔記得幾多％
3537 2591 4122

哇 我高攀不起

傻架咩打大暴走時你仲爬上去屌牆

唔錯 雖然我死多咗

我同部長入咗

-1

下次籃後面個個窗框，爬大牆好易出事

又一個引ufo周圍走既人街人

即係後門位置？

屌屌下牆又跳番落黎想點呀大哥

我係被細魚屌到上黎 我都唔想

等陣開場屌一野俾你睇，一開始噴魚可以係第二面兜出番黎

街場心得

如果岸邊有太多蛋運唔晒
唔好殺d藍魚 由佢地拎走d蛋
可以防止d on9仔掛住運蛋唔打boss然後滅團

最弊係啲on9你連魚都唔清 何況運蛋

咩事

我都想知點解殺完條龍 大家轉身走呀哂我都追唔切

留咁多大絕煲醋呀你

適當時候用咋 我見都仲可以..所以無開

大家都好似好pro咁

法國打飯盒有耳機聽方向真係好大幫助

今次係衰咩 如我有錯 請盡情屌

係岸邊打孽瘤好辛苦，拉番出少少打

入少少先岩

仆街差半秒

下舖完去一去廁所先 要冷靜一分鐘

ok

都話唔好跑到咁出打孽瘤，有潛地魚黎一鑊熟

行左入條蛇救唔到

今日個幾把野睇到都救唔到

竟然推搭運魚都上到A rank伏人

回來了

其實點解唔開telegtam group

點解要開

彈場？打得咁好先彈場

開黎做乜鳩

我地冇事，不過輸左

抖一抖

謝巴打carry

玩左個半鍾，剩係趺左5％，唔錯

我累巴打跌添
Btw呢兩日唔知係部機定屋企wifi唔穩定
一日彈幾次

連登幾時會創下零死 1200 分嘅記錄呢

成日都有啦 唔係咩

要練下垃圾桶先得

失敗率大過50％

有無telegram谷可以入
新手想學下野

我諗佢講六定七局上1200全零死

哦 連登我唔知 街場我成日做

我諗佢講四人同時

其實我覺得塔都好難

成日被兩支射住

打街場打到上 150/99

呢樣真係唔難

+1

你未同我打過?

今次d武唔難

這些機會不是屬於我的.jpg

慢慢磨左咁耐
終於升左一個S
即刻封game保平安先

應該連續十舖死 W2/W3 鳥

三跑如果發現4個都有咁上下程度既話
其實垃圾桶真係唔一定要打左先
飛彈差極都有得避
架thomas一野捲埋黎真係食得屎

其實係，塊地補得切其實唔大問題

我有個問題掟左一邊垃圾桶之後就被塔瞄住

射死左

掉左炸彈一係比人射爆左，一係就無路走

掉炸彈都要睇環境（主要睇後路），見係得一邊我先會用生命值去掉

唔識玩

諗住今日練下見垃圾桶就衝去

掟親都死

一拳Tower

今朝reddit已經有人post呢個
但係直到呢一刻墨魚研究所都未出tweet
唔知係咪假

有味？

男人應該都選紅色

紅色輸全部切

兩樣都有

今次打工幾日. 仲有無團未沖完?

我打左幾場only
達人
唔驚我troll可以一齊

垃圾桶最大問題係唔用laser就要等佢開蓋先可以打
如果有機會唔打
到時積積埋埋就好易滅團

我未見有投票機既

勁喎！

鐵燕巴打係咪到

上次注文miss左

玩到有小小反胃

咁好心機
打左幾耐?

高手雲集 我都要收收皮

大佬幾時再carry我

只要失業 人人都可以打到上300%

要唔要衝999
1 wave = 100秒 , 3 wave = 300秒 = 5 mins
1個鐘 = 12場 x20分 = 240分
打多2個半鐘左右 999不是夢

唔係咁易架葉師傅

個分點計嫁

要注咩

試下入佢中路
有無人玩

有冇大佬三跑carry

選好12點可開

巴打開？打一陣

300% 降grade團
3537 2591 4122
-3 ++++++++++++

下晝三跑D街友比較精神D，夜晚乜人都有

但好似未開room ?

想要全左上角

add左

打錯 衫要人速

好勁

我係Nessie

我仲係停留215%

岩岩見未齊人又玩多左場
宜家add

你入錯我房 我唔係300+架

我都無300%

招募200%見工者
有興趣就入黎屌下

入黎一齊玩啦

我試一舖吧 真係唔係我能力就下舖閃人
有錯請大大力屌

thanks

好險

easy game la

今日打三文魚幾多碎
試過八連衫都有一碎

我自首 第一舖禁錯大技

300％ wave3 潮漲真係…
我好似無贏過

一到wave3好刺激

玩埋呢舖閃人先 要答車

半個鐘後巴打未瞓再連機

我都…休息啦

幫你唔到
只係加左10分

聽晚再加油 咁我陣間都番去瞓喇
謝眾巴打carry 我真係好廢

四連衫都係4千蚊

八連先真

唔緊要 咁既樣都贏到我反而會嚇親

好彩無令巴打跌grade

推介條痴線片比大家
我覺得仲癲過咩雷神步

利申 唔識用
次次想用一係就唔小心掉左炸彈
一係就左右手唔協調然後成個人企左係度

350%，感覺已經係我既極限

大師兄

巴打好項
希望我可以再打得順啲跟到個beat

我極限290%

望望第一頁我貼左d咩GIF先得唔得

我講左幾十個post架啦

btw 炸彈取消法係雷神既一部份黎
仲乜鳩野勁過雷神步

sor
太長 skip晒無睇

LIHKG Salmon Run 20170930

睇47分30秒 我全程都係用緊依個方法急速轉向執春

Thanks for sharing

340-350中間既關每waive完左之後屋企9成地方都係綠色

極限得260

我想知點入祭典陣營？我唔見廣場有電視仔

歐版黎

開tg 真係好無為

開discord group 有得傾計好過啦

我歐版有喎 你試下close game再開過?

今晚又有得黎

正

好羨慕尋晚巴打有得衝分 我都想試下上400%

唔記得咗，每次係咪個分 reset 到 40 但係 % 不變?
跌分嗰個跌個 % 係咪唔固定?

得閒又直播吓打rank

等你carry
我都係街場

三跑，邊到有得睇自己去到幾多%

打一場 企定定 等100秒 最快知

呢個我知，呢件方法外無其他方法了？

會唔會考慮轉玩距離遠d既槍，你玩呢把但唔識埋身

自己睇住個分計

你carry我就真

巴打加油
我又係好鐘意呢支但玩得勁差

幾日無上黎添
紅泡泡槍大家可以睇下呢個

最煩用唔到藍牙耳機，會好易kick住

勁到HIHI 超準

泡泡槍射一下就必要走位
可以順便train走位

今日咩事，場場都遇到有人斷線，唔係自己隊就對面隊
有一場仲離譜，運金魚一開場見到對面得３條友，心諗實贏啦今鋪，點知竟然輸左……

一睇返，先知原來我地斷左２個，即係三打二

已經連續好多場都係場場有人斷，因為咁而輸真係好撚唔抵！

運金魚由A+跌返落A，場場玩到爆哂粗，最慘係Splatoon個扣分機制唔知點計既，有時人數少唔扣，有時又扣，究竟係點，好難觸摸啊

運金魚已經因為咁而跌落A，而家佔地又係咁，幾次都係因為有人斷而扣分，條BAR已經裂左2野

唔敢再打落去啦……驚又由A+跌返落A

難得放日假想煲返日驚都咁玩我，今日仲要冇得打工，唯有死死地氣去玩塗地算，至少輸左冇咁慶

有冇人同我一樣係咁場場遇著有人斷線？

好似係頭一分鐘內已經唔夠人就唔扣分, 唔知有冇記錯/聽錯

係隊友斷得夠耐就唔扣分
一開波3打4, 但係30秒就輸，扣
一開波3打4, 但係頂到一段時間，唔扣
中間先變3打4, 但頂到夠鐘先輸，就可能唔扣

幾長先係斷得耐我就唔知道了

有d仆街AFK又唔斷線
亦都試過彈左有人斷線唔扣分果句
但照樣多左一裂
打rank都係平常心啦
又唔係升左有錢收

新手留名

熊老闆今晚又請人

到底一個人要蠢撚到咩地步先會連續三次喺同一個定點俾人殺呢？

同埋有位Aka 小姐，唔好撚再用銀噴啦好冇

佔地rank 好多人尤其係長撚明明安全都冇乜佔地意識，白白浪費左個上風，係咁打守戰好難贏

打三跑好玩過Rank

我認我廢

任狗針對斷線撚既措施根本係垃圾

agger

打rank 3vs4 真係輸九成 岩岩有場佔地就係一路都上風去到1x秒，無啦啦覺得對家做乜食左藥咁勁咁多，原來有人斷左線

流料
希望有on9主題

其實我覺得似係switch同好多router唔夾

尋晚無聊打咗一陣rank mode，頭2場已經有斷線撚

因為switch個wifi chipset 係比較廢，收到唔代表穩定，所以解決問題一係加裝repeater 一係駁直線

利申: 為左部switch特登拎隻舊router 做repeater，極少斷線

不過係連登玩三跑

好似未斷過線

我一直以為係頭二分鐘斷就唔扣……真係好迷

今日特別多斷線撚，我已經放棄左，走左去打塗地練狙算

斷線 vs 掛機

我直情哂錢買左舊野駁直線，之前用WIFI都有極少情況下會斷，但用直線後就真係未試過入場後斷

自己唔斷ok
係隊友會斷

隊友斷阻止唔到架 但自己斷即刻一裂會好傷

我插lan線都試過斷

呢枝做到預判對手走位同直擊準度高就可以
好用過新出嗰枝rapid

大家覺唔覺猴子球(baller)好屈? 有機動性 有防禦 有進攻 而且個爆風好大下 簡直係著地(splashdown)嘅完美進化版

buff左爆風同耐久先咁勁

好勞氣呀打rank真係

有無人打三文

我今日打rank都係 連斷...
唔係我斷就人地斷
我差啲就c+又跌番落去
遇到好隊友 但對方斷線

已加. 幾時開波?
搵唔搵得返果日不敗團

-2
我見 他媽哥池 巴有online

招募200+%三跑
公司放假放到星期四
有冇人陪我癲沖上去

一齊打?

我轉頭食飯, 飯後再JOIN

有無極速1200 團 ???
十點左右上船

咁我開個房自己玩街場先
場與場之間我會 留10秒...自己亂入吧..

set野試下Live先

唔好喇掛
我怕醜，又大壓力

我ok呀 以家食完飯番家

我要跑番去先得

慢慢來. 暫時仲未有人

岩岩3 wave 有2個wave都係打 UFO

攞大假秘撈

留明睇Live

新衫外觀算係咁

Macbook轉插HDMI要用咩頭?
又無moon用

留連街場等見工

READY了 有位嗎

唔係呀 公司送連放兩日比我地

我都ready了 連實況都準備好
拍黎睇改進空間

咁我唔打街場住 等房carry

CLAY巴打開?

唔見既, 爆左?

Come

full?

買左一個星期
覺得自己重未掌握到個game

十點左右達人極速團 搵員工
要求
穩定 會屌醒同事 間中有笑料

有無玩一玩單機先 ?

你地手提mode點set敏感度？

我如果唔開體感，向上推joystick就成日會望天打卦、已經set到好低sensitivity

等十點zip位

唔記得左講 我員工id : 3223 4546 2328
豬西

開定左房

有阿 同練下街場
但成日會慣左個人郁黎就位 唔熟用joycon

手提用體感好難玩

利申 用電視玩 閂埋體感

木字日文 巴 ?

再開左 頭先出左去add人

加左
名 .c 尾

你地係咪一出去add人都會斷

之前d巴打都係咁講

金毛滿左人了

達人求組

睇到？

睇到

好似有回音

好彩無live

開場未 未開既街場多野

未識用細筆控距 大筆就熟

Fulled

垃圾桶呀

狂出。。。。on9

喊出來

我都冇人組呀

ok 依場完左我開一間

金毛巴 我出來了

排

輸左場W3

無計..勁亂

哩面 -2 now

我依加開

-3 自入

入鏡 揮個手

-1

我發光嘅時候比巴打推左落街

有點感覺好似入錯房
有錯請屌
Btw up緊頭先隔離房實況

我今日做乜鳩

但散左BAND

你地咁好留個最短既打炸彈

有round見你跳左落海

唔夠人
夠人再開

可能佢有野做 又或者我地廢（誤

有冇得痴下

今日既片唔好參考

未試過80粒咁多

已經好努力殺垃圾桶

哈哈 我今日拍下金毛巴英姿（誤

多d 回春果陣掟低個炸彈
我地個地唔夠

油地唔夠啊
果兩把短 主力清細怪油地啊

我地要忍下手，唔好下下狗衝
仲有記得救人先，唔好掛住打

冷靜D

195%

咩料

大佬開台

頭幾場好柒 唔好睇ok？

有幸 live 見到金毛巴做柒嘢
幾時加埋真人即時評論啫

who冇開水柱
蝕好多粒春

場又大槍又短...

lag左 卡左係第2 wave

im back

明明過到架喇 好sad

我唔明點解最尾會救唔到 我計好晒位

岩岩online 就有場
Lucky

sor

遲咗

總算上返200%

我估delay

又係咁

我錯

唔關事 主要打唔到d 箱

硬係覺得我地消怪速度好慢

鯊魚車combo
我手短打唔到雨彈

差過一粒就係隔離

last 應該打埋千二

仲諗住今次搞掂

短撚

金毛巴今日跌咗好多次落水喎

仲有位嗎

繼續？
今日真心難打，手短 場大

你未夠？

我隊應該夠 除非有人唔係200%起步

未夠分

惡鬥

我夠啦thx 巴打

水桶+機槍我弱

兩短 加把19機槍
係難打 認真

我其實早幾場就夠左，我打多場街攞多粒扭蛋先

有無人順便注裝 ?

特別係飯盒

好
幾點開

隨時可以
大家求其放幾件1.3 1.03
隨意吧 ?

ready

開左房 求其注裝
大家是旦換 d 1.3 /1.03
隨便入

花花一齊死5

但我覺得今次武器好適合衝分

有無人入黎注裝 ???

有個位你畀條龍同鯊魚逼到死角你主動跳落水
係為咗自殺都唔畀佢食定係想快一兩秒復活

近排無乜人求裝

其實我都唔太求
隨意睇下運氣

go?

Haha 我做咗k3巴替死鬼
條蛇不斷追住我 也

有無岩洗 ?
你果三樣我都無

想要呢件，但睇黎睇去得隱潛。
有冇人有其他技的？

無重覆

巴打們有冇呢件主技能係復活時間縮短

都係隱潛

有，不過係紅色
主技 special charge up

差一粒都唔放

金

我夠啦 聽日6點起 sor各位今日我狀況好差咁

差3鋪1200

Good nite

有無巴打入？

花巴carry

紅色係墨水效能提升

我件係復活懲罰

我果件係咁

謝金毛巴carry 我升到260喇

尾二場

有無3文

正常係依個技

但我個件變左另一個技
唔知點定

紅色我有1.3安全鞋

休息先
bye bye